守護香港集會 教人用藤條打人

冇字幕，希望大家幫手

推